[行動po+戰術討論]係時候討論527應該點

27/5/2020(三)
反惡國歌法 反國安法 包圍立法會

全民勇武 刻不容緩

時間：開立法會前
地點：金鐘立法會一帶
目標：
1. 阻止保皇議員進入議會
2. 癱瘓立法會運作 從而阻止惡歌法通過
3. 作香港人最後一次表態

討論公海：

#27MAY20 #金鐘 #立法會大樓 #集會 #527煲底見 #攻立會 #全民野餐 #反惡歌法 #拼死一戰 #全民大三罷 #港島 #大三罷 #罷工 #罷課 #罷市 #香港人日程表 #香港再出發

自推

推

upp

up

tui

pish

國歌法由佢二讀通過先係明智

痴個p牌 唔可以行過70 唔好犯法

推多兩嘢吖呢到推唔到

出路口望清楚 出迴旋處冇車至出 要守法啊

推啊！

點解527po冇人推

PUSH

今次唔出黎 唔知仲有冇下次

甴近平

612果日朝早89點已經勁多人

611已經多人

upup

push

終於有人推
推多幾下好冇？

推呀推

推佢老未

黎明

527 人海戰術迫爆金鐘

推啦

Push

好危險

PR公司大方向:
送頭撚
劇本論
失敗主義

留名PR上水

屌
係冇人推

輕輕一推

up up

光復香港

時代革命

香港獨立

惟一出路

推推

純討論 早一晚到可行性高唔高

hi 推 求討論

大家千其唔好27號出嚟

其實好似岩岩星期日咁會唔會都OK
同埋有D手足可能開花做掩護?

但係只要保皇議員入到立法會
話知你拆左個鐘樓都阻唔到條惡歌法

推到上熱門

輸了讀毛澤東 - 林道群

李卓人輸了，輸了怎麼辦？輸了只好回家閉門讀書去，用不著讀聖賢書，讀毛澤東。我並不是胡鬧開玩笑。

上週末臺北書友揹來一大套五卷本《胡適中文書信集》，胡適紀念館剛剛印出來的一部份《胡適全集》。週一晨早聽說李卓人輸了，一肚子怨氣無處發洩，翻捲讀胡適。一九五一年胡先生給蔣介石寫信，那時蔣公剛輸掉大陸，敗守臺灣，肚子裡的氣比誰的都大，胡先生叫蔣公不如讀讀書。我不敢想像蔣公收到信是否無名火燒起三丈高，因為胡先生首選要他讀的，竟然是毛澤東的《中國革命戰爭的戰略問題》。胡先生說，毛此書成於長征之後，詳述退卻戰略和反攻戰略，最可看出毛以一個文人帶領中共紅軍的謀略。

胡先生不單止要蔣公好好讀書，還要他責令國防部長和參謀總長，除了讀《戰略問題》一書，還必須細讀毛的《目前形勢和我們的任務》，張其昀則必須細讀毛的《反對黨八股》（張其昀是時為國民黨文官之首，身兼總裁秘書長、宣傳部部長）。

胡先生表面上說的是知己知彼的道理，事實上他是痛定思痛，婉轉其辭告訴蔣公，這個毛澤東，實在非等閒之輩。他說經過一年來的研究得出：斯大林確是戰略大家，而毛澤東確是斯大林第一個好學生。胡先生是書生，頗下了一些工夫探討毛的戰略戰術是怎麼冒出來的，他在毛澤東一斯大林一克勞威茨《戰爭論》之間，看出其師承及其箇中的奧妙：一、戰爭只是政策的繼續。二、退卻在戰略上和進攻同樣重要。三、如何反攻是戰爭的根本。

胡先生要輸了江山的蔣公閉門讀毛書，時事評論家姚堯則認為，高雄韓國瑜一舉成名天下知，也是因為他百分之百深入研讀過《毛選》。不像胡先生下過真功夫，姚堯有點語出驚人譁眾取寵，但他說他的確看得出，韓很多語言行為，尤其是群眾路線那一套，絕對是從毛那裡學來的。當臺灣其他的政治人物還只會在議事廳鬼扯打架時，韓閉門讀《毛選》，故而一出手就是驚天巨浪云云。

這樣東比西附，就讓我想起一件舊事來，九十年代末一位坐過美麗島事件牢獄、當時已成為民進黨軍師的臺北作者，託我在香港買《毛澤東軍事文集》，一再叮囑是兩百多萬字，六卷本，由解放軍軍事科學院編輯的。記得我當時心頭暗自一驚，好傢伙，國民黨要再一次輸掉江山了。果然不出兩年，二○○○年民進黨贏了，上臺執政。

再推

冇行動po上到熱門

送頭

淨係識塞大路 緊係阻唔到我翻工

早一晚實少人